[宇宙能量管道]薩滿、能量治療體驗，心理輔導專區

女祭司又返黎喇，今次除左開放問問題，亦都會有能力治療體驗，想體驗下嘅可以pm女祭司telegram: Priestezz
其他關於宇宙真理嘅問題仍然會開放回答！
願覺醒常在你左右

光復香港

怪力亂神，弱智

想呃乜野著數？

書又唔讀

迷信低能

自寵物傳心師後

你班撚樣仲係比人呃就抵撚死

我覺得個真理就係所有生命都源於一
但宜家我想殺班狗 但姐係自相殘殺 但唔咁做又改變唔到咩咁 好矛盾 點好？

好老實講句行動上真係冇嘢可以做，只可以係自己心態上變。睇大picture，香港依家嘅情況係大家共同創造，啲狗仆街個一面，其實都係我地嘅投射

天下之大無奇不有，你抗拒嘅嘢轉個頭就會找上你

飲茶?

請問點解quantum physics 同classical physics 可以透過quantum field theory產生交互作用？

我睇某法科師傅fb
話有隻老鬼可以周圍走同佢報料

究竟係咪死左做鬼爽過做人

做鬼口以彈出嚟嚇人，可以整死人，可以報仇

做人只可以睇住自己一世一事無成

唔係，呢個世界冇咁多你諗嘅鬼，做人做成點係自己揀

至少我冇你咁巴閉學神秘野學有所成

有無得試 Ayahuasca

我好重負能量
你點輔導我

朕又要升天

識唔識召喚圖騰同嗜血術先
利申 聯盟

如何感受神/源頭？

冇，傷害腦神經

香港人陰暗面出曬黎

呢樣真係好因人而異，我自己第一次有呢個體驗係經由做呼吸法

做鬼係咪好自由自在

點解你會學到呢啲野

跳出左依個宇宙未？

留名

咁最好快撚d找上我

無感能量治療師留名